林鄭的忠實fans:Xeron

同時間佢係高登打手
咁高登同中聯辦嘅關係

兩大煩膠

巴打，究竟要讀幾多年書先識讀你個名

吊老母吊老母⋯⋯

hi，賤種

佢屋企人係咪係大陸 被扣留緊啊

其實我覺得呢d所謂打手
只係想上網做下鳩野發洩
或者爭取存在感咁
真正打手應該唔會比自己淪為過街老鼠掛

睇過友壇個洪非凡未